烏龜D垃圾好心俾返個位我地牙朗啦

唔出哥利斯馬正選 抵事啦

咁都輸比烏圭